|Switch|健身環大冒險 RingFit Advanture (11) Work From RingFit

遊戲名稱：健身環大冒險
遊戲原名：RingFit Advanture
遊戲類型：體感冒險
對應平台：Nintendo Switch
發售日期：2019 年 10 月 18 日
建議售價：7980 日圓 + 稅
語言版本：繁體中文 / 簡體中文 / 英文 / 日文等
遊玩人數：1 人
年齡分級：普遍級
開發廠商：Nintendo
發行廠商：Nintendo
代理經銷：任天堂香港
官方網站：

任天堂製作，即將於 10 月 18 日推出的 Nintendo Switch 健身冒險遊戲套組《健身環大冒險（RingFit Advanture）》，「冒險讓你動起來（Adventures That Keep You Moving）」

《健身環大冒險》是針對 Nintendo Switch 推出的體感健身冒險遊戲，將活用 Joy-Con 動態感測的功能，搭配皮拉提斯拉力環設計的「Ring-Con」與繫在大腿上的「腿部固定帶」等專屬周邊，來感測使用者上下半身的動作。配合融入各式各樣健身動作的冒險遊戲，讓使用者透過娛樂性十足的電玩遊戲來達成健身的效果。

遊戲提供超過40種健身項目，分別可鍛鍊手部、核心肌群、腿部肌肉，甚至可以模擬瑜伽、Pilates 等運動，以遊戲讓使用者達成健身的效果。

任何版本都一樣有中英文

各位無需擔心買到其他版本 中文得普通話配音

Carousell大把$1100貨

所有技一覽，非攻略

由佢地蟹到$800啦

所以我忍手唔買住

我想問左下角個鐘點樣轉返睇時間
依家顯示kcarl好唔慣

ZR

今日新拎呢招
做到爆晒汗

其實係其他國家買係唔係都一樣？係番隻game set做中文就ok?

其實每個post都置咗頂

算啦
代理自己都炒 邊會正價

唉…真係好慘…

炒家龍頭

請問擠壓成日冇反應係咪個joy con壞壞地
已經由O擠壓到0都係一時時有反應
拉就冇問題

咁快壞壓力sensor

會唔會係joycon壞

想話買俾女友玩
講咗成兩個月都係買唔到

加幾錢？加得多過市價點解唔出去買
加得少過既，想人平過市價蝕比你？
同你有親？

我都想知你加幾錢 肯加錢但又唔出去食炒價
有趣有趣

等人放俾佢 1K , 就可以批鬥

炒蛋我都想買 日日mon住都係無 繼續等

俾你發現到

咁岩睇到你個名

買到!?

發晦氣

玩左兩個禮拜都無減到重

其實我覺得剩係玩 可以當練體能 但要減重減肥要配合埋飲食

有網購$900
但要四月尾至五月頭先有貨，博唔博好？

係外國都係周圍都冇貨

$900 仲要期貨兩個月

之後同你講無
退錢又退兩個月
免息貸款

GYM房重訓返屋企玩呢個當帶氧幾好 已開始兩日
睇下一個月有咩成果

就咁玩唔轉下食量嗰啲呢我覺得冇乜用

嗰陣仲有夾埋其他野買除開先4百尾

唔知有冇人都係就咁用細mon黎玩
冇駁mon冇駁電視

睇壞眼

條線壞左懶得買
都係跑果陣食少左幣同料ja..
動作知道係乜都唔駛睇住
另外我部電話抽youtube睇住片黎做

想問下大家係用yoga墊玩？
因為借左朋友個ringfit,跑步時好嘈（我未買墊）
想問用咩墊好？

就係用瑜珈墊

收到
得閒出去搵下先，太耐無做運動，玩第一關已跑到好累

燒毀會 報告, 有寫化學物質報告

可以去迪卡濃睇下

我買咗呢隻, 又平同有害物質又少(第三), e sport個隻google唔到(有害物質第二低), 有害物質全無個隻太貴成$500
NEBO TPE YogaMat NE3901

去左吉之島買7號仔GOMA

感謝上面巴打資訊

買平個隻GOMA ~$100, 低有害物質 甲酰胺 (28mg/kg)

~$250個隻 甲酰胺 超標6倍(1270mg/kg)[歐盟玩具安全指令規定上限200mg/kg][若物料中甲酰胺含量超過200mg/kg,須進行釋放量檢測,規定上限 為20μg/m3], 釋放量 18μg/m3

甲酰胺具生殖毒性
根據歐洲化學品管理局(European Chemicals Agency,簡稱ECHA)的資料顯示,甲酰胺被歸類為生殖毒性物質第1B類(toxic for reproduction category 1B),在動物測試中有足夠科學證據顯示,經過長期接觸,可能會對未出生胎兒造成傷害。
法國ANSES在2011年的報告指,動物研究結果顯示,甲酰胺對造血(haematopoietic)和生殖(reproductive)等系統會造成影響,部分研究更指出接觸甲酰胺可能對雄性動物的生殖系統構成負面影響。另有不少動物研究指,甲酰胺對不同物種以及經由不同途徑接觸,都顯示具有胚胎毒性(embryotoxic)和致畸形(teratogenic)等重要的健康關注。當局建議,應讓3歲以下嬰幼兒減少接觸甲酰胺。

睇落7號仔唔錯 又唔貴

而家個價企硬$1100，唔知幾時先跌到落三位數字

5月

何出此言

要跌其實好簡單
大陸開返工
生產足夠量
日美供應不斷
咁咪全世界回落
是但一邊唔夠貨
全世界都會去有貨地方搶
二手又嫌有汗臭少人要
基本demand supply

我果陣仲有用1500yen code 減返真係好平 講出黎啲friend話我鳩up

玩咗5分鐘我已經諗
要我高價放二手我都唔好意思
因為真係玩到出汗

只玩過一次

二手真係送都唔要啦
靚女都話
但係你未交收唔會知樣

出到嚟係欣宜咁就好笑

旺角有間樓上舖係萬城永城上面賣Goma瑜珈墊最平$89
平過decathlon

巴黎乜都冇

擔心完eb出貨又到佢個郵政
5號收件,今日仲係話派緊

終於開左出黎玩
玩完第一關真係會出汗

玩左3日 基本上每日玩2-3關已經好夠 暫時到WORLD 3
30-40分鐘好過落街跑步

呢9000yen抵比

KEEP 住玩

後面啲world會長啲

本黎都預過年後供應正常回覆正價

點知一個武漢病毒炸彈

decathlon可以著鞋個款29蚊

想問下有冇人同我一樣玩到個Ring無咗彈性
玩圓環箭唔識變返做圓形
搞到次次都係Good唔係Best

個箭好似最後要㩒一㩒入去架wor
個demo 都係咁

但係我唔拉個環都係detect到仲拉緊

買副廠環
用完記得寫對比原廠的評價

之前話星期二大貨呢?

想知有咩分別
痴撚線上拍賣網仲見到有小童版

依家1000蚊係咪冇可能

我尋日見到有間賣1300

Carousell最平要$1100

好急玩咪攞多$100 $1100全新大把放喇

各位師兄，請教一下，啱啱買咗返嚟玩，去到呢度個掣㩒乜都冇反應😫😫😫可以點呀😩😩

搞掂啦唔該晒各位師兄

成個故事模式係米 23 world??

有無人爆左機??
另外爆機有無2週目,可唔可以保留skill Tree??

點解佢話SEATED RING RAISE可以練到腹

上星期 1649買左
贏左波幾十K先捨得買

係咪要等到下年先唔洗食炒

有冇巴絲2月係喺加拿大amazon買，話呢兩日到貨都未到架？

Target 貨終於到咗，玩咗兩關已經攰到傻

出面大把1100,1200
炒價買都無乜大問題
炒價以上買就好on9

我又係贏左波炒價買左隻玩1100左右

巴打幾時買
我個件2月10號買仲集運緊

可唔可以唔原地跑,跑到隻腳痛

slient mode 變原地un下un下

anyway 著鞋/用yoga mat

著襪+瑜伽墊

巴打可唔可以share link?
搵極都無

Amazon 無貨就睇唔到
搵返Ring Fit 再簡 “通常” “單品”

買左新既瑜伽墊,厚dd希望無事

第一日兩關喘哂氣
第二日較高兩個強度兩關都攰到傻
第三日玩到三關
第四日打完丁再較高一個強度 竟然玩左一個world

打丁有加乘

本身諗住打左丁應該都係兩關收皮
點知做極都仲覺得有精力做落去

強度幾多呢？

第四日好似先22定23
下次會較高d 做太耐都唔係咁好

出左咁耐都係講有冇貨 呢隻野真係勁

想問2樣野
傷害同我嘅姿勢有冇關係？做好d高傷d?

同埋防禦 係咪壓住就得？好似有時扣多有時扣少d

有youtuber試過打足一個星期丁 再玩deadlift都唔會廢左

短時間丁係對身體冇咩大影響

都有架
做緊動作留意下個火
你做得好唔好會影響個火大細 火大細等於Good, Best

22 做舉高壓入去想死

係 好撚攰 做得最少係呢個

但係感覺真係有用
下一日有痛

有線新聞
遊戲界疫市奇蹟 $700運動GAME炒到近$2000

講個笑話

就快買到3隻

貴到癲

行貨個包裝好柒
日版 澳版都靚

多撚謝

唔該巴打 我成日死搞到要重玩

星期二既大貨

3月3係eb買
到左集運寄緊返黎

Ig shop見到個叫worldroundbuyer，賣現貨900蚊，但只限郵寄，而且見個ig一星期前先開，有冇人買過... 知唔知係咪呃人...

想買好耐，幾時先有大貨呀？work from home到天荒地老

舊野就made in china
依家先復工
等多個月先叫有貨

目前打到第五關

平板支撐
登山式
強力腹肌防禦
闊深蹲
都做到想死

我發覺我個ring 好似變左小小橢圓形
有冇俾都係咁

幾時有現貨買啊 屌你老母

仲未有大貨賣

咪撚傻啦，老點你入錢架咋
一撚定係一手交錢、一手交貨

Amazon Uk 85.27係咪平左？

二手架喎

隻game係咪冇得eshop單買?
有既話可以玩老翻環

放心，我集運空運中運左已經2星期了

唔擔心呀,急一早買左
怕佢跌咩?我又唔信4月頭出到大貨夠佢跌返550

係
之前日版Eshop 只出過download 版 + 環一齊賣
未見過單買Game出現過

德法網依家訂快則4月尾慢則6月

所以無野好擔心

188 金源賣1280

有內部就800

咩叫有內部

狗源
btw 又一個代理帶頭炒既實例，係咪可以同老任篤灰

我shipbao澳洲
amazon 20/2送到
21/2 出庫
11/3 先到香港倉
12/3晚拎得

佢預計日期寫2/3先到, 遲咗8個工作天

同問要填咩地址？

你話呢

UK Amazon有期貨
Sold by and ship by Amazon

用4PX 我係抵死既
今朝搵過CS，佢話無簽收過呢份件，我比左POD佢證明係由AARON 簽收，佢話要5個工作天check

Shipbao d 自提點唔近我，BNS 用過不了

咁應該用咩集運？

我見79.9

我20都喺德國買
仲係空運中

賣哂

呢啲放親都係10零分鐘內就無

我係Canada 買 宜家話要delay

強度幾多
我剩平板支撐已想死 做第二轉尾就無力
登山式未有

我都係啱啱打到world 5
只要用手大力壓ring 就好攰

打怪用要升到 lv59
world 5 有個 package 可以做下，會攰死

依家先lv28

27

由20慢慢加上去
再加真係頂唔順

呢隻RPG
竟然會卡關
要番去刷錢刷經門材料

我都要5月先出貨

由19上到24
分開玩咗八日

手廢+1
本身有做開少少運動，腹嗰啲勁輕鬆，深蹲甚至會自己加weights做。
但一去到手部就變咗廢柴，玩耐咗要分幾次先做得曬

我都係 好驚做手 唔用練手嘅技，平時開門/ 跳/ abs guard嗰啲都已經好攰。之前唔知自己底細，做咗勁多手，肌肉痛咗兩日⋯⋯腳同腹明顯輕鬆好多

你哋有做開運動？
我行兩層樓梯都喘氣

以前跑步同做瑜珈會train到多啲core同腳 所以手就好廢

一個月就到 算好好

而家有無現貨買？

做手
三頭肌手臂勁酸

有

我轉番轉
手冇咩野
最難都係拉弓
但掙扎下都做到

反而腳同腹唔多得

岩岩SFL 彈左呢個出黎
但都係少炒價

直送香港嗎？

我見日馬佢話唔送香港

我個單應該係 3rd party
佢唔係寫 Amazon Japan, 但明明我入sfl 係 amazon...

我頭先都見到11500yen呢個價
佢話唔送香港
搵下集運地址就無左...

可能最後會cancel order 呢

二月中美馬買$800hkd
今日終於到咗
玩到抽筋 不過真係好正

隔日做一次，後面就會習慣

想問下朋友借game+環比我 可唔可以開另一個save？定同一個save？新手🙏🏻🙏🏻

switch所有game嘅save係跟機 唔係跟卡
好似係 有錯請指正

thx 等間開機試下先

岩岩check 返張單
11500 係計埋運香港既費用同 5% 還元
可能你同我睇既唔係同一個

土耳其街貨買到，為到720港紙

土耳其？

巴黎買到

估你唔到

正解
上星期爭d瀨野
一定要面交 唔好落任何訂

上個月我都見過 但搵唔到集運

有現貨都唔面交, 最多我去到樓下拎啦
依D 9成呃人, 咪咁傻

你真好運

2月尾喺澳洲網買到 聽日應該收到😎🤟🏿 圍番$700幾蚊港紙

幾時買到

250

400

我冇俾人cancel wor

D動作最多有LV幾?

應該岩你買番

有見到，但無直送香港

camelcamelcamel好慢架

us 有 82.65 期貨

去緊旅行現貨買

有冇人成功減到肥

英森79 4月期貨

美森買 euro version 計埋運費都平過英森

係喎! thx bro

好撚慘

我都想知
佢已經放題左幾個鐘

唔驚架
Sold by Amazon 既出貨先扣錢

其實要配合其他嘢
之前淨係玩 但係食嘢嗰啲冇改 仲肥咗

點樣先運到香港第一次喺亞馬遜買嘢

點樣揀

係地址加 bns 倉

屌你仲用bns 一陣又變怨婦post

Thx bro,好人一生平安

入晒個人資料之後冇制俾我確認嘅

啱啱落完order, 美森話要我upload bank statement 俾佢地verify, 你地有冇試過

乜咁麻煩嘅咩

新會員?
好似未開返比人註冊wor

Oh

我早排喺美馬買左2手79.9美金，都好新下，大家都可以留意下

試過billing address填咗集運地址 所以鎖咗account 要upload bank statement

我填屋企地址都要upload
不過都upload咗，解決了

唔sure點解uk先有
grip再另購

成日跳唔過啲怪，搞到解唔到任務

計體積重，連埋運費會唔會同香港炒價差唔多？

之前好似有人集過2盒大約4磅咁上下重, 你當百零蚊, 每盒幾十

二手好講運氣

幻想吓 上手係個暗瘡大汗毒撚
佢玩到爆哂汗再賣個ring fit俾你

又可能係啲 Top Fit 學生妹呢

邊得嚟咁多top fit學生妹吖

全新都係82美金咋喎

有冇人對於圓盤打擊或者降落傘有秘訣 啲任務玩到好frus

係呀，勁快2分鐘開返俾我

買得都唔會係top fit la

你地有冇follow reddit r/RingFitAdventure?

仲買緊的巴絲睇吓

我想問美馬要俾額外14蚊運費，大家係未都要?

其實可唔可以「玩」同「買」分開兩個POST
而家傾有d唔方便

同當時買口罩一樣，你仲未學到？
到時通街有貨，佢埋俾你囉。到時仲缺既，佢又可以cut你單。佢賺硬，但你損失左青春

你損失青春囉

期貨 82.65 美仔
1-2個月出貨, 要送集運

買來自用冇話蟹唔蟹 最多叫買貴咗

連埋運費都係要成900蚊

點會呀 最多咪七百

要喎 未計集運 淨係美國都$831

USD82.65 wor

要運費喎 巴打你用咩地址唔洗運費?

連當地運費96美金

Sor唔記得左要比運
英森用prime免運 gbp79.99

岩岩試左英森出貨日子仲快d

好耐冇追POST點解你地而家冇人響TARGET買

Target au試過被cut 蝕埋外匯

下等我仲想買

屌原來TARGET都冇貨

搵唔到最後都係英森79.99

不過要4月尾先有。。。

佢寫到明四月尾先有?

最遲發貨日係4月30 連埋集運 可能要5月

任天堂岀咗新聞稿話全球沽清

岩岩出！?
咁就大獲了 有排都未有,,,

上面仲有人仲話隨時有大貨 等蟹 SIU4

上星期已經話星期二大貨啦

口罩由一月吹大貨到而家

Target我之前買極都俾佢cut 單

之前俾fnac cut單，匯價賺左$20

[member]希望係，如果佢唔覆msg,今日上去拎貨同佢講[/member]

諗住1250買算

3日內送到手上就值

邊間咁貴

悉尼有無ring fit買？

巴打會唔會放一盒

求一盒

呢間出名黑店

超貴 50蚊一磅

有人試過買地毯
buyippee走去攤開佢計體積重
然後卷返起比人

World 3 boss 卡關.....

痴撚線公司

痴線

Cls

想刷LV係咪應該推到有火龍果開始

有冇link 點解我見到都要278usd

歐版，不過期貨黎

啱👍🏼

我係唔會被炒家賺

美國網黎架

巴打放唔放一盒

ching tg 覆左你了

呢個價係運去香港？

集運，一日未出貨都可以免費取消，幾大都order左先啦

而家歐洲 美國開始爆 個個都係屋企 又可以炒過

想問番d ring fit 問題啦
邊度轉打怪個6個動作？
有次無意中按出來轉到，但而家又搵唔番點按

上掣

同人地一齊買 自用

我都係用佢，咁佢真係海鮮價，因為我盒計咗145運費。

thx 巴打

Amazon終於收夠籌
Temporary Out of Stock

都開左好耐下...
但係Add 到 Cart

我估之前可能收夠一條貨櫃輪

依家係Add到
不過無期俾到你
直至另行通知

呢水應該係大貨

開新ac然後，order完。美森block左我ac話我信用卡異常，想點

傳說中嘅大貨

點解日森無大貨

因為之前任天堂講話庫存優先派北美(Total Sales差唔多佔50%)

咁睇黎我個日森無期3rd party seller 應該都等死

美國亞馬遜應該穩陣啲

美森都有入左
唸住日森直送ma
利申: 祟日

有冇要你upload bank statement?

我都係，返轉頭升下lv輕鬆過

卡住咗呢part

已經嘗試reset咗joycon嘅陀螺儀
用joycon玩1 2 switch都冇問題

有冇巴打都有咁嘅情況？
個ring con有冇問題？

唔係大貨, 啲貨係由英森 掉去美森賣, 海運由英國去美國差不多一個月
Ships from and sold by Amazon Global Store UK.

Ocean/Sea, Air, and Express freight time from the UK to the United States
Port to Port Door to Door
Sea Freight (FCL) 24-40 days 46-50 days
Sea Freight (LCL) 15-26 days 42-47 days

如果可以轉一啲回血動作做攻擊動作就好了
練屁股個Hip thrust係回血根本冇乜機會用
唔通次次打gym咩

Cs話5月

仲要包game, 其它抵買

Carousell 又要約交收又要等
早2日落game 鋪$1288 買左

之前等3 weeks $850

反正開心使用中
唔理lu

2月20到倉, same

追都唔撚想追了
已經空運中接近3星期
睇嚟都卡左喺機場
依家歐美疫情除非佢比得起錢做priority
否則都倉底貨
比得幾十蚊集運費佢采你都傻

巴打咩國家買？

巴打咩國家買？ x2

有無人覺得adventure mode撞小怪, 運動唔夠連貫, 影響到個體驗

美國

你可以轉去自訂做組合

仲未落翻原價？

空運左廿日終於到

我德馬都到手 2月尾買
加埋運費都要$850

平過炒價多多聲

2月尾買已經收到 我2月中買今日先到香港

邊間集運咁快手？

最緊要唔駛比錢炒家賺

係咪出貨先扣錢 同埋點先知道成功訂咗

亞馬遜個帳號被鎖
利申：第一次亞馬遜買嘢 google過話要聯繫客服
姐係點

Amazon 英美倉都唔再收非防疫用品，加上有大量貨都未出貨，處理唔切。
即係美森訂咗Sold and ship by Amazon UK, 好難準時出貨

岩岩申請咗解鎖 要等

未出貨都唔算，試過買期貨口罩 sold and ship by Amazon,出咗訂單號都會自動cancel

愈來愈少貨，點落得翻

佢鎖個原因係咩

唔知

同一間

垃圾buyippee 運費食水好深
仲要加$10寄順豐 要兩日先寄得出
永不錄用

佢未計重量已經收$20 手續費, 又25 0.5KG, 貴到你哩

, 真係笑死
你以為集運就係最抵嗎？少年，你太年青了。
除了有漏寄貨品的風險外，集運還會因過多包裝而增加重量，而且大箱留有空隙，增加貨品因運送過程而損壞的風險。

Buyippee為每件貨品獨立運送，貨品到達香港後才計算重量，令重量更少之餘，還可以讓你靈活取貨，正所謂：早買早享受、遲送等到嬲！

解封唔到係咪等佢取消

買左3/4月 英馬期貨 睇怕有排先到

運動強度係咪最盡30？我玩左冇耐set左30到依家13x lv都冇得再加

應該係

Yes…ching玩左幾耐，咁快可以13x

有無人走去睇過, 有無Ring Fit賣, 可以睇到香港任天堂手上有無貨

一站式體驗 NSEW Store開幕

呢間唔係狗源開ga 咩?

shipbao德國集運停左 如果otto突然出貨點算

可能唔係, FB唔見有宣傳
最新post講E3

Left in a safe place 當簽收咗
外國速遞見無開門九成咁做

想問下最近亞馬遜有冇原價貨放出黎?
美馬定日馬?

等行貨原價算

美森暫時唔會有，英美森林倉全力處理防疫物資，唔會再收送非物資貨物

狗源嚟 喺隔離動物之森post俾巴絲捉到了

好耐無睇,
想問下隻GAME又炒返貴左?

之前係SSP 買水貨700 蚊,

成千二三?

不嬲都千令蚊喎ching

No No!!
初出 $580. 升上$680(11月初/中都係呢個價左右).

跟著火箭上升見過$1800左右.

睇有人賣台灣副廠 堅唔堅？

2月10號下單
等左一個月終於到貨

今日第70日

我啱啱第24日 lv82 強度22 World 10

2月頭已經開始升緊
情人節果排上到1600

美森5月期貨閃現

德馬2月貨終於到2.2磅實收3磅好蝕

我前幾個月幫朋友買700 @SSP

見到家陣1200 ....

效果點！

做左幾個月

仲未爆機!?

啱啱買咗真係幾好玩 請問你哋點樣玩 跟住佢個冒險玩 定係小遊戲開始 平時好少做運動 出咗身汗 好正

我就玩冒險，有時玩下肌肉挑戰。

仆街我強度24已經覺得好辛苦

有爆機架咩？。？

唔係二周目就完架?
我睇人地gameplay 講咋
GAME未到手

今日終於拎到貨
2月中買

爆左喇 不過佢有extra world
有排玩

有冇瘦咗、大隻咗、啲肉firm咗、體能好咗？

我成功訂到果一刻已有齊以上象徵

有啊 冇咗個肚腩 條褲鬆左
好似上癮咁每日都要做

好有恆心 我新年前買
懶到玩左十日都冇

渣 ga
我今日第27日90lv

一連個環就係咁話controller update is required 係咁loop
有咩解決方法

一日做幾耐

前兩日到左貨
一日玩一章 半個鐘到
周身飢肉酸軟

Same
瞓醒好痛 應該係好事黎

都幾甘

有冇Ching有多套

gym有排唔駛去
會唔會又炒番上黎

world 3大佬係咪唔飲果汁就死梗
全部best都係扣到一半血多d

有冇ching開tg group 互相鼓勵下？

我想問背景執行模式既問題

我依家有兩部機,a機係主力玩既
我唔知點解b機睇唔到a機既人物無法贈禮,想問係唔係要邊度set野
同埋可唔可以一日各做兩set500下送曬比a機

Otto俾人cut咗order
D錢唔係退返PayPal

入設定更新你啲controller

Sorry 有冇巴絲指點下
好怪 我上面寫等發貨
下面就寫取消
媽呀 好混亂

有酸痛證明有用到果舊肉

我跟冒險玩
但有時跑的方向唔岩 唔知點解

第三日 強度30 level 10 過咗world 2

動森都出了，你地D貨到未
利申：爆左機 Switch都借埋比frd

收

有臭汗味
唔放
呢幾日又玩返

升下lv再返嚟挑機

後期會學到補血技
不過world3呢d教學關飲左佢快d去下一關好過啦

會炒番上, 又開始Home Office潮
連我呢啲要onsite的部門都開始HO, 全公司今日下午開始

去到後面都唔駛點用藥

我玩到太高先返轉頭，依家連續幾個boss都輕鬆過

頭先去拎貨 佢la poste label 寫1.02kg
收我3磅

30日就減到廿磅

好合理

玩完呢隻沖個涼再玩動森
爽

冇話唔合理
上面巴打同我一樣用ShipBao 同fnac
話返俾佢知 佢收我3磅姐

我amazon經shipbao 2.2磅實收3磅

巴打小心
一般營養師建議一星期減一至兩磅好啦

肚腩係最難減

[url] 澳洲都買唔到 [/url]

係 大家差唔多
冇理由多一磅咁多

大約40分鐘

炒價買左算數

上次做左少少已經肌肉酸痛

平到你
以為你用fnac

依家搵到間有貨仲好平 但係法國停工啲集運停晒收件知唔知仲有邊間收件?

個人懶咗，由每日一次變咗隔日一次

之前都見到依間 買極都買唔到放棄
幫fd買

1.02kg係=2.25磅
咁實收3磅都係同上面巴打一樣姐

剩 game 邊度有得賣？

fb群見到人話樂富uny現貨

已經無哂買到最後一部

講緊19工程師巴打4磅wo
我地個個都3磅
19工程師巴打話好大盒

唔係掛 $589？

係喎 我無睇清楚
我果隻今星期到 睇下shitbao收我幾多磅先

準備玩完2日 1500蚊放番出去

我諗多數人都係即刻放上旋轉賣

咁好彩

年初一去排都係正價

Fb已見到 賣$900 樂富交收 已有人買左

咩group呀 想買

一定大把 輕鬆執幾舊 比你都會啦 聽到有人係揸車黎

我自用....

我咪揸車來，觀塘飛過來
而家2搵咩價

我前面有兩父子 一人一部 咁又執千幾蚊

咪就係咁多呢d仆街搞到咁難買
不過唔係佢地買到 麵會係另一班炒家買到咁解
又有另一班人助長炒風 無得搞

咪係 我都自用
睇上面個位巴打報料已經即刻衝出去 都賣晒
走個時都有幾個人黎問

可能我唔係fnac 買，我買果間包到好大盒，個盒要放應該可以放到3盒game

屌你老母炒狗$900仲話樂富優先

就係呢個
咁就賺3舊水

岩岩係澳洲訂左 4月尾前出貨
而加澳紙低 兌返都係$600左右
集運 都係幾廿蚊

爸打用咩訂？

澳洲朋友係EB Games訂

要落訂喎 應該無得取消？
如果到時香港早過佢有貨...

落左訂啦
香港有貨先 都應該會有炒價
所以都係等澳洲出貨好過

想講其實香港好多貨
上c拍 同信和行一轉就知
外國好多貨都比佢地搶哂
然後班仆街抬高哂個價賣

所以
千祈唔好幫襯班死炒狗

我想問依加仲有冇？點解我去澳洲amazon睇冇既

等睇班死炒狗仆街

大陸復工 ringfit無咩零件需求 好快有大貨
Dklm 寧願唔玩住都唔想益9佢地

係EB Games訂 係澳洲最大嘅Game Shop
而加訂 仲係寫4月尾出貨
而家兌澳紙低 隨時仲平過香港正價

人地咪講左

係咪應該買第1個新手乜都唔識 好蠢希望冇煩到各位

係

全球Amazon個價都持續高企
無論邊個地區 兌返港紙都係$1000up

EB Games好似冇全球運送
(之前係澳洲門市問話有 但係佢官網又見唔到)

所以要決定左用邊間集運先
預訂落送貨地址要送去集運倉

下午去樂富買唔到
岩岩係太古買到原價
過山車一樣嘅心情
今晚即刻玩

包唔包埋個環㗎？定係得隻game?

佢post都del埋，用正身做炒狗好on9

你係點收到咁多風？

仲炒緊？

為果幾舊水，有無咁無聊呀

都差唔多有大貨啦班炒狗掃得幾多，留名睇蟹貨

mon連登po咋
呢度同埋有絲打隔離po報料

炒狗死全家！！！！！！！

聽日先去仲會唔會有

有人肯1k 買就有人炒

行貨炒狗發見

無出街唔知，而家黃金無正價行貨？

冇 信和1299

佢係澳幣定係美金？

邊個post有講架？
我淨係以為得呢到有人講ringfit

頂依家先睇到

澳幣

等緊正價唔差在啦等撚左咁耐

Same here
今日差一步截龍呀

師兄邊度買主機抵

唉⋯⋯喺太古收工都唔知有 好失敗

想問下呢隻game正價其實幾錢

。。。

大家邊到收風

笑到抽筋 旋轉成版都係賣緊香港行貨
岩岩排隊既我諗最少7成都係炒狗

今日出好樂富買唔到，諗住食炒$900買算
比老婆吊膠我，一蚊都唔可以益班炒家
繼續等算

上個月仲係炒緊澳水美水
今個月就港行
我仲以為港行仲係炒緊好似SSP 咁千五千七

班低質香港人咩都炒 睇錢份上
同班支那人其實無分別

仲有成班港豬以為自己人高人一等

aeon會有，我過前先買完黎

留名睇炒燶

黃金點會有原價架，唔好傻啦巴打

覺得plank個動作好奇怪
唔知點解做親都係手用力 唔覺得abs 有練到

咁大鑊
我岩岩都係EB買左4月出貨

你唔好將成力體重責上手臂啊
腹部用力 想像自己由＿變成︿咁
卷腹用腹肌從身體的中間拉起自己
做完第二日個奄仔會痠痛

Apita尋日賣哂

同mountain climb一樣已放棄

我有嘗試 但唔知點解就係唔得
明明平時自己做平板 可以hold好耐
但呢個濕9動作就搞唔掂

屌，唔通係傳說中嘅大貨

咩

有時見到有啲分岔路,係咪有得決定行邊邊架其實
但我點轉都唔得

巴打今日邊到見到有

邊度？

我自己PM問

有無人收到風豐澤幾時返

問咗，之前有訂就有，無訂就無現貨
仆街隔離百老匯賣緊$1980仲要強制買多一隻game先買得

啫係訂咗嗰啲已經有貨? 我之前問又叫我等電話 咩消息都無

真. 大貨！
等蟹啦你班炒狗！

正仆行，大把貨

留名執平貨

aeon係咪都係官方原價賣？

邊度有貨

Thx 希望買到啦

藍架屌

呢間新開嘅係狗源，藍嘅

唔知你講嘅係邊間

撚有ringfit咩

Apita 尋日賣哂未知下水幾時
Aeon 應該有貨到今星期內會公布

到時實一堆炒狗排隊

原來係咁，唔該～

慘 返工撚表示唔會買到..

我都係eb買左好後悔 未出貨係咪可以cut

今日都係間間都話無

我打去aeon佢話唔清楚 叫我過兩日再打

預左，應該收哂錢留哂比班炒狗，或者自己係炒狗

真係炒狗死全家

係咪apita aeon仲有貨？
仲有冇其他地方返貨？

無呀

我覺得又唔急既，又唔係絕版

上班族鬥唔贏一家十口排隊黨
星期六日就有機會

我記得EB 好似可以係7日定14日內退貨
但唔知點搞
我自己都訂左EB

尋日咁岩出面做野，可惜淨見到post講樂樂，睇唔到post講太古，唔係就買左

我爬哂文睇都無講，佢話係其他gp 見到去到已經無嘛

但cut左又怕排唔到現貨

希望aeon唔係玩排隊啦

番工點排

屌咪係 返工點排仆街又益炒狗

飲完茶再落去唔知仲有冇

今日見工有幾盒現貨，但問staff 話留左比人

我估都係d staff 有份炒/留比熟人

哂氣

邊間

有冇人知有幾多盒

應該間間得10~20盒

咁認輸，邊有得同炒狗鬥

貴左
上次買六百有找

有心比排隊家族輪住買？
假期開售有無咁難

炒狗攬晒咁多貨食唔食得晒

如果聽日消化曬d人龍仲有貨剩 咪叫做食唔曬囉

收到風聽日呢批之後，應該會大貨正常價唔洗排
留名睇蟹

大家會幾點去排好？

2700 賣出去都大把人搶

我收到風聽日世界末日添啦

唔係589咩

聽朝7點去唔知仲有無呢

有無荃灣排隊谷

真係有人排緊 搞唔掂

你唔好發夢

CLS
每間六十個quota
聽朝六點排都得啊？

咁癲有冇圖睇下

荔枝角

Sor我頭先打得急咗

我講緊「真係有人排緊嘅話搞唔掂」

仲諗住聽朝先早d去排 睇黎都係唔洗

頂 fake晒

點解

睇黎可以訓晏D

六間分店有貨

應該都係康怡最多貨?😖

用加密啦

唔知，只係上次賣貨都最多

仲諗住聽日9點去九龍灣，睇來危危地

頭先有巴打話7點去都唔洗諗會買到

上面巴打將疑問句打成肯定句 fake到大家以為排緊隊

見巴打話有人排緊, cancel左個假

fb group 啲人恐慌性拋售二手ring fit

臭汗

咁睇唔開

上次係動森主機，唔係紅藍呀

抵撚死

有咩？！我太古中午去都無

Apita 6點去買到

個post推得咁慢，應該有機

但fb成千個留言

上次連登主機推得超快但FB得600人到，今次調番轉

有冇康怡排隊gp

你番屋企等通知啦

求谷

有無黃埔消息

炒狗末日

留名等睇排長龍上新聞

德馬幾時有？

有冇人知荃灣會係咩位排

等睇炒狗蝕賣
就算正價都唔幫炒狗買

一樣！如果大家都咁團結就好

同問

都話嫁啦，黎緊仲多呀

但我見今日ssp都勁多人買games
班炒狗會唔會食曬

想問ringfit係咪要轉曬成個switch既語言先轉到英文？唔想聽普通話

可唔可以中文字幕但英文聲架？

係Aeon一樓個條新既白色天橋

有冇巴絲一齊排！

有冇黃埔tg group?

有無人知九龍灣係邊排？

有興趣

大家會幾點去排😂

大家係咪今晚就排

yes

黃埔呢

有！

下個月應該可以執平貨

830到會唔會太遲
恨左幾個月

你打算幾點排

Tg我！真心

Tg！真心

有呀！有冇人開谷呀？

你已經排緊？

我想問下大家大約幾點去排？

知唔知排邊個位

想知

二手？
可能仲有汗味

想知+1

未阿

荃灣有幾多套RF?

大把人買返來只係炒 用都未用過

我都唔知 不過上次動物森友都係得20 所以我諗荃灣RF都唔會太多

九龍灣集中gp

黃埔邊到排

其實真係好on9
賺得果幾百蚊
股票升兩三格已經唔止

貴貨返緊既巴打唔洗驚喎
賣返ebay仲好
唔洗比香港乞衣講價

乞衣？有人低過原價收？有人肯放？

九龍灣多唔多人啊

頭先睇fb D人報料話暫時無人

Around 10個

荔枝角多唔多人

Around 30 ppl

黃埔未到廿個

有無巴打已經排緊屯門
多唔多人？

咁早30個..... 7點到即係唔駛買zzz

幫手報個數
九龍灣0600大約30人

另一邊，玩具部

FB話荃灣50人

就滿

60套....5x人

係咪唔洗去啦

咁搞法6點半應該全部都full晒

康怡而家幾多人

有冇屯門消息

荃灣仲有冇位啊？

九龍灣有幾多部賣？

megabox咩環境

0624 屯門超過60人， 未計人插隊， 照數人頭

荃灣Ringfit同口罩一齊排

排上面天橋？

黃埔而家點

九龍灣而家點

大約5/60個，開始轉灣

咁而家去排ringfit仲有無機？

冇人估到d人排緊乜

知唔知荃灣賣幾多部

請問九龍灣有幾多部？

而家黎仲有冇機啊

ring罩難分啊條隊 好多廢老

有個廢老中左肺炎就攬炒

有無人知屯門有幾多部？

條隊喺邊

九龍灣有幾多部？

痴撚線
仲排隊買
係咪唔怕死

目測條隊有幾多人啊

前面啲人話已經過左quota，上次八點排又差少少，今次竟然7點都冇

而家大約有幾多人

排到商務

差果幾舊水,食炒好過...去排成3個鐘真心ON9

荃灣咩情況？

早兩日去深水埗睇大部分賣緊$1200，即係慳左大約六舊，攤開三個鐘時間成本係每個鐘約$200，如果係買完立即賣返出去計落都有賺既

Confirm 過咗？係我就唔出門口了

如果1200賣得出

唔洗黎啦

有d都賣1000樓下

已經好多人？

丸龜個面入口

由上面天橋排到對住荃灣廣場望aeon門個到啦

過咗丸龜個啲都無乜機
已經見過一班大陸西插隊/想插隊
已經齊心鬧走

有冇人知九龍灣點？

但係唔係口罩條隊一齊排？

有staff出黎嗌冇口罩賣
d廢老走晒

你早半個鐘都要忟水啦

咁而家出門口嘅話，排唔排到呀？

應該100+人
轉左彎睇得唔係好清楚

我覺得就窄d

係咪唔使出門啦

唔洗了

想問下會唔會派籌嗰啲
定係真係要企到10點先知自己有冇

就黎排到大會堂個車場
你諗你啦

咁⋯⋯睇嚟我疊埋心水食炒價啦⋯⋯
唔該晒你呀

屯門排到邊 係咪可以唔洗出門口喇？

炒價換時間haha
不過我又唔想益炒狗

可以唔洗出門口了

前面啲人排晒出黎，都唔知有無人打尖，遲早有人屌鬼

荔枝角排滿未？

Double價錢買
仲有可能狗源
不了

唔買會死？
就係咁既心態依家隻game 仲要排呀